第二天，我們去了桑拿浴和水療中心，還嘗試了初級瑜伽和冥想課程。 與伴侶練習正念如何讓你們更親密|查莉·佩恩| 2020年10月1日|Essence.com 
 這是為孩子或初學者，不包含專業級別的縫紉工具。 縫紉包完美的家庭，旅行和送禮|流行科學商業團隊| 2020年10月1日|流行科學 
 經驗豐富的登山者、TrainingBeta的教練馬特·平卡斯(Matt Pincus)說，對於初學者和中級登山者來說，把注意力放在簡單的事情上更有成效，比如增加攀登量和直面恐懼。 海登·卡朋特| 2020年10月1日|戶外在線 
 然而，Source樹同樣宣稱為強大的專家和絕對的初學者服務。 十大工具促進web開發|Mary G. Byrd | 2020年9月25日|搜索引擎觀察 
 內容營銷新手最普遍的問題之一是不一致。 內容營銷失敗:如何分析和改進|Michael Doer | 2020年8月27日|搜索引擎觀察 
 佩爾自己也是個初學者，他輕鬆地說:“我們可能要等到大選之後再進一步學習。” 花樣滑冰運動員關穎珊在羅德島州州長競選中追逐金牌 
 當她開始練習時，我們讓她用一個15或20磅重的弓，這對初學者來說是相當重的。 《星火燎源》:詹妮弗·勞倫斯如何學會射箭|凱文·法倫| 2013年11月26日|每日野獸 
 大約25%是初級地形; 中間45%; 30%是專家。 奧運選手選擇他們最喜歡的滑雪和單板滑雪地點|每日野獸| 2013年10月26日 
 整個項目看起來就像一個初學者做得太過火。 坎耶·維斯特的巴黎失敗|羅賓·吉夫漢| 2011年10月2日|每日野獸 
 許多英國蕨類動物都表現出一種明顯的“運動”傾向，這是初學者應該始終牢記的事實。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 不幸的是，出於這個目的，很少有作品是精心設計來滿足初學者的需要的。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 從它的難度來看，它不應該被初學者視為一門學問，因為造型和色彩是足夠困難的。 《油畫畫家》丹尼爾·伯利·帕克赫斯特 
 然而，有一些事情幾乎總是困擾初學者，它可能是有幫助的特別說出來。 《油畫畫家》丹尼爾·伯利·帕克赫斯特 
 聽他談起他在巴黎的生活習慣和他的經歷，真叫人感動。 他註定永遠是一個初學者。 nabb |Alphonse Daudet